1080ti/2080/2080ti/Titan RTX 玩4K/5K/8K巴絲入嚟吹吓水#5

依家其實notebook 都夠力玩4K,例如GT75/76, Area 51m, Eurocom x9c

枱機其實玩4k 144/ 5k 60 都好夠力

4k gaming 門檻其實好低，試過4K 好難返轉頭玩1440p/1080p

有咩意見/問題請隨便發表

Warhammer Vermintide 2 SLI 5K MAX:

Pixels 計：

Full HD: 1920x1080=2.07M
1440p: 2560x1440=3.69M
4K: 3840x2160=8.29M
5K: 5120x2880=14.75M
8K: 7680x4320=33.18M

每升一級其實都清好多好多

簡單講吓我用咩機：

主力機
7820x 2080 ti sli 32gb ram

第二部：
3900x Titan RTX 16gb ram

上面呢兩部主要推5K mon

Laptop:
8950HK 2080 mobile 32gb ram

呢部主要玩4K/ DLSS/ 1440p

今日小弟我終於上咗4K

ASUS PG27UQ + ASUS 2080 TI

PG27UQ 好嘢嚟👍🏻不過個HDR實在太光

玩4K 144 不如玩夠sli

唔差在

遊戲HDR真係有D過光
不過好彩有D GAME可以改HDR峰值亮度

認真講，對眼實在太重要

Mon 唔同電視，電視一般有兩米距離

Mon好多時就放正面前唔夠一米，長期咁光我真係擔心壞眼

開sRGB我見到聖光

不過又咁講

我覺得我遲早都要換芒

隻5k mon已經死咗一個dp 頭

下隻可能買4K 144 HDR 400算

5k mon太難買

巴打玩咩game多？

呢排玩division 多

唔會呀
遊戲HDR開到最暗OK
最重要HDR用到REC.2020色域
起碼提升到50%人眼可見色彩範圍

壞芒再問你

我用過hdr400 同hdr1000 既mon
感覺上hdr1000 係舒服過hdr400 既mon
hdr400 可能因為冇分區背光，成個畫面都好光，唔可以望得耐，反而hdr1000 望得耐都唔會唔舒服

大家用咩ram? C16 3200?

3600 c16
超去3733 c16

留定名 早兩日行過吉之島入左部4k oled 換左舊full hd plasma

3200 C16

4k 144
用2080ti sli 玩borderland 全開平均40fps 係咪有問題

Borderlands 3 唔食sli所以係咁

我玩5k 但唔全開，可以keep 到50-60fps

唔食sli 的game 去nvidia control panel 閂咗sli ,咁亦會有改善

3600 c17

我開親HDR1000 老婆行過就會話隻芒太光

3600 C16

Pick of the settings tweaks is to lower volumetric lighting quality. Borderlands 3 uses the same kind of 'froxel' grid approach to its volumetrics as many other recent titles, and you can add a lot of performance with only a minimal, mostly unnoticeable hit to image quality. The medium preset adds an extra 34 per cent to frame-rate, making it the by far the most impactful setting beyond raw rendering resolution.

Beyond that, I'd recommend lowering the quality of screen-space reflections from ultra to medium, for an additional 10 per cent of performance. This keeps SSR as part of the visual mix, but in my tests, the extra precision offered by the higher quality renditions of the effect doesn't really register owing to the way Gearbox authors its artwork and how materials are handled generally in Borderlands 3.

自己研究下

1080p留名

我用緊 TOUGHRAM RGB DDR4 4400MHz 16GB (8GB x 4) 係咪要換

究竟mon既反應時間 同doom既gpu cpu廷遲 係唔係同一種野？

你用咩cpu 先？

Zen 2 的話就真係要換ram

4400 冇問題的
只係1：2 延遲大

9900k

IF 行1:2 喎

Set 條ram 行3600-3800唔會好d？

有無研究過4400 比3200/3600 打機可以高幾多fps？

定你有其他用途？

就係冇 前排先砌 都係用黎打機 我想要果條冇貨 佢介紹呢條比我

巴打你應該好富貴吓

9900k 4490無問題的，值唔值又另計

買咗
HDR效果真係超正 而且好多野俾你set

Doom eternal?

其實我好懶tune呢d

我呢期又MHWI,又Doom又Vermintide 2,隻隻都無時間玩

要tune 就唔好搞我

Xmp萬歲

xmp都ok了

諗住砌好啲幾年唔洗換機 以前砌平野唔係壞火牛就壞底板 換件啲錢都係番度啦 不過而家啲硬件野好撚貴 砌撚左我28000

你邊間砌9900k 2080ti 玩到$28000

有無list?

$32000 夠玩到上 2080 ti sli

我隨手執咗條list:

1 x Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF
價錢：$3,699

1 x ASUS ROG STRIX Z390-E GAMING ATX
價錢：$2,050

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C17 F4-3600C17D-32GTZR
價錢：$1,730

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS RGB AIC NVMe SSD 1TB
價錢：$1,399

2 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$19,598

1 x Corsair RMx Series™ RM1000x — 1000W 80 PLUS® Gold Fully Modular
價錢：$1,350

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Corsair Hydro Series™ H100i RGB PLATINUM 240mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,150

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

總計: $31,710

係差條nvlink

Intel Xmp上不上到4400睇塊板同粒u imc靚唔靚

係
打擊感唔錯

我部垃圾 x299 都支援4133

但研究過對打機的幫助就無升

留返錢買gpu好過

上集doom 好無打擊感

打擊感首推gears of war

你地有無玩過HDR對色問題? 例如 BF5 較白色一緻
HDMI 4:2:2 12BPC 有限範圍先對得準,如果DP只去到8BPC 全範圍(GSYN COMPATIBLE)
LG 先會咁?

我個果條係咁：
1 x Intel® Core™ i9-9900K

1 x Gigabyte Z390 AORUS XTREME E-ATX

1 x Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 4400MHZ C19 RGB — Black

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

1 x Gigabyte AORUS GeForce RTX™ 2080 Ti XTREME WATERFORCE 11GB GDDR6

1 x Corsair RM Series™ RM850 — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular

1 x Thermaltake View 71 TG RGB Plus E-ATX 高直立式強化玻璃機殼

1 x NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler

Ram係 8gb x 4

咩mon
正路唔係用RGB 全範圍 10bpc咩

我玩咗三代sli

唔知有無第四代了

Z390 無quad channel

所以我唔知開四條有咩用途

4XXX 好似冇乜16gb x2
想要32GB只好8gb x4

係啊諗住可以高啲fps我淨係玩fps game 而家係諗緊買多隻咩mon好 用緊 kd25f 240hz

唔開GSYNC COMPATIBLE 係去到10pbc,但係都對唔到hdr個色
tome rider 都有個近似白較

如果用AMD 3600x /3700x
X370 用咩底板好？
最近部腦壞壞地好想換

仲有CPU cooler 用AIO 定風冷？
H100i 其實係咪麻麻地
我唔洗玩RGB
我用單支2080ti夠

仲用返370？

AIO 我都唔熟，用過x62 同H115i 咋

屌講錯 x570先岩

X570唔好用msi就好

Giga今代好似唔錯

留返amd 勁人答你

3700x + asus / giga x570

用緊asus pa32uc 用RGB 全範圍 10bpc
HDR色水睇落正常

用緊xb273K
諗緊換2080super 是否不智
依家用緊1080ti

差唔得好遠咋

肉赤少少買張2080 ti

個價差好遠

Performance 都差好遠

2080勁1080 ti 少少

2080s勁2080 少少少

換完，錢又駛又勁唔得幾多

你一係等3080/3080 ti

一係直上2080 ti 啦

3080 就出？

點知啫

3080ti 年底出

Native 4K mon hunt 堅正

會唔會一嚟就3080 ti 呢？

定先出3080，再隔一輪先80ti

其實我想佢快d出下張titan

Titan 其實係咪同2080ti 差唔多？當行單支既話？

勁唔夠10%

但勝在靚

同埋vram 多，玩5k/8k vram 多會有用

巴打你兩條16gb ram?

ATX 4條8gb
ITX 2條8gb
Laptop 兩條16gb

想砌部itx推4k60

5700xt夠唔夠做

開唔到ultra

5700xt唔係大核 唔建議跑4k

我初初無聊砌多部itx就係用5700xt

無耐頂唔順換咗2080， 2080 ti ,最後換埋titan

坦白講你想玩得爽，我覺得最少買2080s

5700xt driver 好似仲有好多問題，咩黑屏，彈game咁

呢張同平時個D 2080TI 有無咩分別?見平 1K

呢張我哋叫腎虧咭

你預咗佢唔好超囉

但又唔見一定

廿絲之前有張ventus 一樣係腎虧咭，但出奇地好超

上唔到2000mhz
係vram好超

唔知會唔會用上DisplayPort 2.0 ，同埋HDMI2.1

RE3 demo好正

HDMI 2.1 好重要

8K 電視input 要用佢

2 都未打爆

雖則2都已經好靚

仲想點？

腎虧咭嚟

都成9500

我兩張ASUS Dual fans 買成12500一張

你性價比高到爆

最唔抵係我張無上水的titan

上左水?

我見而家出面 default 都係1635-17XX
定隻隻都咁好超?

諗住買 GeForce RTX 2080 Ti GAMING X TRIO

你個陣食炒價姐
我買個陣HOF先9699 不過冇貨

冇上水 唔值得放棄保養
正常版2080ti 拉高powerlimit同fan speed 正常都上2000mhz

新出價唔算炒喇

2000真係好正常的速度，單咭計

但我sli 上唔到

Titan 因為溫度keep 唔到2000

我成日都覺得張Titan 上水會全面解放佢威力

但佢個樣咁靚我唔捨得拆

好多z390底板layout 要4條ram先上到高頻, 好似係

咁神奇？四條好超過兩條？

4x8gb 好超過2x16gb 我明

唔會好超過2x8gb掛？

inno 240水冷版上到2100
買唔買得過?

咩價先

11500
平過 waterforce好多
waterforce用料好d 但低溫本身對Turing 架構已經有好大優勢

聽某論壇講有d板係行t-top layout, 好似gigabyte, asus maximus (apex 同 impact除外), 要上4400一定要4條, 所以qvl list 行4XXX,全部都係4條。好似msi行daisy chain layout 所以行2條會易超到高頻。

完全唔明

不過對pixels 無影響的我可以唔理

其實係, 超ram好晒心神, 上年好貴咁買左gskill royal 4000 C17 (4x8), 點知開xmp全行default都唔穩(9900K + maximus XI code) , 搞左成個禮拜, 最後行3866算, 晒錢晒時間

VRAM唔係講RAM呀 有D GAME4K 都去到10.X 至11G 未來D GAME都唔知夠唔夠用.我記得上一代羅拉 16GB RAM又係剛剛唔夠用又要加RAM

VRAM 係DISLPLAY CARD RAM, RAM 係底版RAM

會唔會2萬蚊張3080TI? 咁貴我又唔會買

巴打你部機幾時砌架？竟然仲買到giga aio版2080ti

月頭砌 問左好多間先有要訂

最大問題係唔會高幾多fps

超cpu gpu都仲有d實際作用

有冇用過 CRG9 ？ 好似好正

2080都冇60FPS 要換了

開200%做乜

一黎就梗係開爆試下
160先有60

超過100%實際上應該唔係跑緊2k了

即係咩

解像度會乘左上去

100%就夠？

RE3 呢個%好似畫質 唔係放大

試左4K+200%同8k 100%
FPS一樣 畫質都冇咩分別

人哋搵理由換機

Download中

夜少少試5K

BH3 開5K 輕鬆食咗15-16gb vram

開咗8gb紋理?
我發現1gb同8gb冇分別

唔理，照開爆

原來有新post

無嚟報到添

你報到去mhwi報啦

想收多張1080ti黎行sli
但原來而家二手價都仲咁貴

同2080 相約表現

咁勁過2070 得嚟又11gb vram

只能怪20系太廢

Dcfever 3千頭有交易

DLSS出咗2.0

Control 同 mech warrior 都支援

但我未試

無乜寄望

係囉，而家同樣價錢只買到2080s
仲要少3gb vram
都唔知點解20系要mark up 咁多

我果張asus 黎
而家都仲3600-3800
以屎忽痕既角度黎睇買多張又唔係好值

單卡其實穩定D SLI 掉幀個下好勁

MSI MAG321CURV 這個MON怎樣? 4MS反應時間

要賺返RTX技術開發成本

冇乜特別

咁啱尋日無升DRIVER
今日做到AB TEST
事實係清咗少少

Ray tracing 嘛

AMD 又尾燈都見唔到

賣幾錢都焗住俾

以前玩4K 都唔覺11gb vram 唔夠

玩5K 就明

我都係唔收貨
mech warrior 好似好D

Mech warrior 我無開過DLSS

直推4K 已經可以

佢加返RT又另計

你睇d頭髮都明顯清咗

唔駛錢的improvements 就點都歡迎的

其實要錢
張卡mark up價計埋的

俾咗的錢就係sunk cost啦

4K:

5K DLSS:

5K NATIVE會中間黑咗:

好似native 4K 清過5k DLSS

總括而言我覺得ray tracing 伏

DLSS 更伏

RAY TRACING咁靚都伏? DLSS要改進或2.0SUPPORT先好 其實學習完先出補丁 係唔係執圖架 伏伏地

太食資源，game 又少

當初講咗個堆大把未出同彈票

咭太貴

3800X 4.4ghz@1.33v
1080ti SLI
3x ssd
2x hdd
8x2 gb ram @1.4v
NZXT X62 aio
3x 14cm fans
1000W 牛夠唔夠？

我想問請開張顯卡同CPU會幾多度

根本gimmick野黎
睇佢步phyX後塵

夠晒有突

正常一張1080 ti full load 250w，瞬時頂峰300w

當你預夠300w 一張，兩張先600w

3900x都食唔到200w, 3800x 更加無啦

三樣嘢同時full load 先300+300+200=800

問下你，你有咩情況可以同時full load 3800x+2 張1080 ti?

何況其實正常1080ti full load 係250w

點計都夠

你咩gpu 咩cpu又咩thermal solution 先？

應該唔會掛

Console 都玩rt

我係問你地全開幾多度

3900x 上咗280 AIO打機就好涼，反而係張Titan 熱，因為塞咗入去ITX 箱，full load 上80度的

另外個部7820x 加兩張2080 ti 上咗自組水

Cpu 我估70度左右吧，2080 ti 應該唔過60度

我都覺...玩BF5唔開ray tracing好過開

ray tracing大食 要靠DLSS拉返高FPS
但得一兩隻GAME DLSS做得好
除非DLSS 2.0有大改善 否則光追是笑話

用緊1070 想換信仰之眼2080
大家有冇推介

最好轉換率係 用電既兩倍1000W火牛配600W 1080SLI 最好配

MSI MAG321CURV HDR READY 會唔會係SDR模擬HDR呢? 我要睇HDR電影同打機

60度左右 全部用aio

開嚟j 反光囉

但開完玩4K 要降0.7-0.8 resolution 先夠穩

Young Blood 咪做得好囉

但為數太少

你都講咗要信仰之眼

仲有無好講

咪差在邊張default oc 咗

為乜要咁大火牛？

咁2080 ti sli 要買幾大？

有乜好講*

用hardware 既野
佢推返double rt core 數可能會好d
但chips size 問題就唔知點fix

佢地鍾意大幾百話會用耐d嘛

睇多左review
好似4k或以上先多數有performance boost
1440p 好多時得少少boost仲好多時會差過單卡...
睇黎可以唔駛諗

Sli?

用大少少就夠

入門級HDR
DCI-P3 覆蓋率又低

750w/850w單卡夠晒
1000w+俾workstation/2080ti sli
要耐用就gold 10年保
多budget就platinum/titanium

我3900x Titan rtx 先650

單咭要上750/850？

好快爆炸，長期chur爆

多100W買個保障唔好？
用10年，之後display再升級都仲用得著
650真係危架，用10年黎講

最高轉換率 電費平啲

你有錢，隻牛唔係諗住用夠10年，當然可以咁玩

以前計過唔記得左 好似一個鐘慳到2毫 full load

yup

我玩咗三年都係咁

睇game

唔係睇resolution

隻game 支援sli 的話一定好過單咭

唔支援的話你開住sli 會衰過單咭（但可以disable sli的）

你又真，我買火牛唔喜歡買大

但我換起上嚟都幾兇狠

香港電費咁平

仲要根本食好少電

1000w對比其他電器都係小事

睇完呢個review 真係卻步，1440p 就算suport sli 個增幅都好少，係4k 先明顯

1440p 其實唔難推

單張2080 ti 都夠1440p 144 (當然要睇game)

Sli 留返我哋呢d 無可奈何的癲佬玩就算

總括而言：

有得揀盡量用單咭

你玩4K 144 /5k/8k 而又唔志在個一萬幾千的先好玩sli

其實sli is dead

因為1440p cpu bottleneck

1440p 144hz不嬲難推過4K 60

冇錯

但我覺得4K 60吸引d

都冇錯
我應該會追pixel 直到我對眼分唔出 然後先追refresh rate

但好難搞

4K 唔夠喉

5k 太偏門

8k 未有耐有gpu 推到

長期目標

我好怕隻5k mon 壞

Amazon jp已經無咗

LG ultrafine 5k + TB card

Work 咩？

似乎可行

太唔可靠了

等4k gaming成熟仲有排

80ti推到就得

唔計ray tracing 的話

其實2080 ti 夠玩4K 60

2080TI 60FPS 我降落去1440p 都係得8-90fps

2080 lm

咩game ? 講真真係唔奇

其實4k 60hz 玩fps個感覺係咪同1080p 60hz一樣 除左畫面靚啲？

我3950x 2080 ti 用750

工作機 留多少少好

我3900x 2080ti用850w
純粹差少少錢上埋

不過我唔識超頻 u ram display都唔識超

咁做嘢又唔同

3950x都比3900x食電

Ram 行xmp就夠

Gpu 用afterburner 超

Gpu 超唔超到2200mhz?

我唔得

我見3d mark 啲排名 超到2200果啲2080ti 多數都係evga係咪體質好啲？

Mmo優化係差啲 又或者我cpu唔夠新代

超到幾多度先接受？ 超到點先停手？ 我又無超過 驚太熱影響室溫

個d用頂級2080ti+水冷/ln2超的

但求環境境舒適就算 超得gpu又辣㷫cpu 好煩 我連cpu都行default算 行唔到turbo

新手問題
用緊ASUS 1080 Ti係咪唔應該繼續更新NVIDIA驅動?
因為好似話更新咗張卡仲慢咗?

下，點會

因為就返RTX 個架構同特登整慢GTX
我都係聽返來
唔知係咪所以問吓

升完DLSS 2.0 DRIVER 打mon hunt 花畫面加過熱：

唔止我一個係咁：

1660ti:

啱啱隔離鋪先有巴打貼出嚟

笑撚死

特效既野 你識咩
新光影技術

如果係driver 問题都好d

呢兩日張咭又熱咗，又爛畫面

我以為我咁黑咋

今晚返去試降driver 先

我都係朋友send gif 我睇，我再cap出嚟

同一條片嚟

疫症關系唔洗出街有得睇幻彩詠香江
而加d driver 同killer lan埋薯仔driver 有乜分別

前日我玩蒸氣機好似去咗disco

換咩mon 好2k 4k?主要用黎打機 fps 而家用1080p 240hz好似有啲浪費張卡

買隻1440p 144啦

FPS 要反應快

FI27QP

有咩好? 唔識睇

冇野好 垃圾黎

要咩機先唔係垃圾呢

睇你想要乜啫

我部機喺我眼中係寶

喺人哋眼中可以係垃圾

你部機係文書，deep learning, 電競，打超高清遊戲，多工直播剪片執相都唔同砌法啦

自己夠用就得

我講個mon Fi27qp

Mon我專

建議去mon post搵廿絲

唔專*

目前係頂級2k 144/165之一了
有HBR3可以開晒所有野

凌風話係垃圾 睇佢有咩獨特建解

係呢個post
冇4k 你都抬唔起頭喇

咪姐係垃圾
HDR400 又係垃圾
冇local dimming 又係垃圾
冇正統G sync 又係垃圾

因為有人問有咩好 唔識
所以佢先專登話係垃圾

真係垃圾
望下我上面講咩

好正，巴打laptop依家咩機玩到咁既畫質？最低要求係咪都要買部gt75/76果類？有無平啲既入門級
新手

我隻mon都冇正統g sync

上面個堆圖係5K 嚟

Desktop 用Titan RTX 推的

Laptop 最多用2080 mobile 推4K (都唔係隻隻得）

要玩4K laptop 好難，砌desktop啦

掉左去喇
失禮死人

冇計 窮

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$860

1 x Crucial MX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$950

1 x ASUS Dual GeForce RTX™ 2080 SUPER EVO V2 OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$6,499

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
價錢：$135

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,612

再入隻平4K 60fps 的芒

我覺得算係4K 入門

唔該哂巴打，不過我屋企無乜位放部desktop

如果砌來屋企電視打機 4K 30fps ultra 夠唔夠

30fps 會好痛苦

不如target 60fps high + ultra

ITX 都放唔入？

Laptop 好貴架老細

要推到4K 的laptop 只可以揀2080 non max q 版

有4K mon 而又有2080 的laptop 選擇更少

除非你出部9700k 2080 area 51m 駁上4K 電視

電視好似唔support 4K 60

想問下 msi rtx2080 super X同rtx2089 super有咩分別？

一個有X一個冇？同超頻有關？

想問下 msi rtx2080 super X同msi rtx2080 super有咩分別？

一個有X一個冇？同超頻有關？

貼link 喇
我估都係散熱model 加體質

我發覺CPU散熱十分影響張display card 温度
用緊前幾代i7 + 2080ti
cpu D15S 雙風扇 + display card 120 AIO (機箱尾pull)
如果唔谷cpu既話
個AIO叫可以頂得住張2080ti
但係一谷粒u
個D15S一熱起上黎就會燒埋張display card
2樣一齊熱
到最後我都唔知係120AIO壓唔住2080ti定咩

我諗緊其實D15/D15S係咪都唔係一定好過AIO

上晒水無煩惱

我部atx 上晒自組水就唔駛煩溫度

ITX 就cpu 上咗AIO

GPU 我唔捨得拆張Titan

冬天還好，呢排就算開住冷氣都好熱

應該係default 個oc 高少少

Btw

120水壓2080 ti 真心唔夠

1080 ti 都仲可以

係本身張「X」卡個體質靚啲定唔關事？如果只係佢幫我oc多嗰45但貴hkd300有啲鳩，咁不如我自己超200都得

咁應該係體質好d 的

官方又冇資料又搵唔到測評
好似估估下咁

因為隻顯示卡AIO係出風位
CPU熱力會經過出風位

CPU 上埋AIO

解決

$300啫

你喜歡啦

d15涼過一般280mm水冷

但水冷可以將個熱源帶嚟機箱中間喎

但唔係只係default set高咗咩？

Boost clock 嚟

boost clock係auto嘅oc，但唔等於max oc唔係咩？

利申新手求指點

如果default都ok
但係+150/+500就勉強小小
不過都叫唔過80度

我都諗緊
CPU AIO放頂push
GPU AIO後面pull
前面就入風

因為如果而家full load既話摸部機後面會熱到好似摸滾水咁

D15會同張display card一齊熱
正常都ok
但係一超u+display card
老實講唔太理想
張卡插第一個slot貼住D15
唔太頂得住

上水都過70度就失敗啦

以前我第二張2080 ti 未到手個期，單咭風冷都係70度左右（cpu 上咗X62)

水冷應該60度左右

Doom 玩多陣 又真係唔錯畫質

唔算劃時代，但都算幾靚

我開夠5k 真係好正

雪山開始幾靚 32吋玩唔覺暈喎

用緊itx 一打機gpu就上85度
熱都算 問題係好嘈
降埋頻都係咁 係咪只可以換case

我都係咁

其實機箱限制咗張Titan

我先打到去出觸手個段

仲係日日芒亨中

lm

玩到邊宜家

著冰牙混冰魚裝

故仔打到去兇爪龍

真係儲劍
遲下有得幻化武器

遲d諗住轉nzxt h1
睇下有冇改善

咩係幻化？

打龍係要有唔同屬的劍

朋友吹雞幫手要有啱用的劍

唔係就幫唔上忙

返嚟report 呀

我都想換，但覺得好折墮

姐係skin
好似宜家啲裝咁

Skin 就唔理了

我在意佢效能啫

食啱屬殺得快d

如果唔超粒u同display card就60度左右
2樣野一齊谷就頂唔住
不過超一超張卡的確有明顯fps提升
我諗緊好唔好繼續用D15S
因為都唔係好頂得住

換！

其實風冷裸機test 就好好J
一入機箱長開就唔太掂d積熱好易影響gpu

最合理個散熱方案就係雙水冷全部排出機箱但成本會好高360 aio都幾千、gpu aio貴幾千
性價比方案就一水冷一風冷，積熱較少
最差就係雙風冷，不過最平，機箱最好齊風扇

雙風冷緊 完全唔掂

想cpu轉返水冷

諗緊下次換顯示卡用inno ichill black/giga waterforce/evga kingpin

inno似乎比較抵玩

kingpin賣點係用LN2 mode去超

FTW3 Ultra Hybrid 又得120排
下代唔知會唔會用240

買inno最平個張嚟上水

G12個D不了 又唔想玩自組水
inno ichill black有覆蓋埋vram/vrm

咁自組啦

ichill black夠晒

密集恐懼症，不了

低溫就是強
ichill black公板底都可以略勝lightning z

你張titan rtx上水應該飛天

但要拆咭嘛

雙風冷4K畫質開盡

不過我機箱風扇開到千幾轉

XG279Q呢

mag272qr/qp
都係2k165 少見既平面va mon

giga waterforce

4K ultra lock 到60fps?

而家搵唔返二千幾轉風扇

緊係唔得

不過六七成時間都得可以既

隻GAME會食AVX指令真係好ON9

CPU長期100%

但隻afterburner show唔到

佢要行埋加密程式先咁大咬

因為我Titan 都唔得

原來我開5K

但唔係ultra

隻GAME好似唔食SLI

唔係你玩ULTRA都推OVER 60

佢話可以加快箭矢運算速度

都唔知真定假

咩來的

原來3900X 行PBO
打機稍微快過超全核4.4ghz

我好清晰的

唔食sli 用Titan ITX
食sli 用 80 ti sli ATX

因為單核快咗？

我就唔信喇

想換走張1080 諗緊換邊隻好 有無推薦
玩Fpsgame多

無budget 上限就一係Titan rtx 一係2080 ti kingpin啦

無乜好苦惱

諗住成機換12000$ 賣埋卡換張2手

咁你成套機放埋二手總共有幾多筆直先？

有咩需求先，ssd ram hdd 個類

你唔講清楚點幫你諗啫

唔該哂先
本來用緊1080
依家要換u mother board 同ram
如果要換機玩cod個類既 會建議我用邊張好
12000蚊 換2手卡都無問題 唔係公版就好

什麼是"AVX"為什麼《刺客信條：奧德賽》需要AVX支持？
AVX的全稱是"Advanced Vertex Extensions"是一個處理器指令集。之所以使用AVX是因為這些指令集可以加快矢量運算的速度。我們的遊戲可以在AVX的支持下獲得更好的表現。

原來係向量運算

唔知咩黎

4K 威力

同場加映我套裝：

仲有心眼喺下一版

似乎係
但跑r20單核慢咗

12000唔包ssd，火牛，機箱？

即係mobo cpu ram gpu 四樣加埋$12000？

萬二蚊成套換

你應該要收成套二手

唔難的

如果只係cpu mobo ram gpu

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,899

總計: $10,767

我依家都pbo算

因為唔知點解超完唔stable

Cold boot 會reset bios

Set 完又開到機又用到

唔想花時間研究直接pbo算

好難超 積熱
我都係pbo算
反正唔缺多核效能

我懶研究啫

60hz mon又唔駛cpu超高速

振多兩條龍好過啦

係呀 所以其實budget 空間都算有掛？
Display都只係賣完升級

唔用公版既話 2080有咩牌子

ASUS
Giga
EVGA
MSI
ZOTAC
GALAX
INNO3D

都係個堆啦

用緊evga 都幾抵屌 一出無耐就買 用到依家都幾順

我都用過兩張EVGA

其實只要唔係大陸牌子就得

睇完星戰 又玩返星際前線2 戰場 2080ti 都變成垃圾卡 要用低特效先有60fps

原來用directx12先唔掂

無玩過呢隻

反而上年11月出個隻好成功用到sli

Flawless 5K ultra 60fps

Deliver us the moon 5K Epic settings with DLSS enabled:

RT OFF:

RT 真係好大食
我已經係用2080 TI SLI 推

HITMAN 2 5K ULTRA
又係用2080 TI SLI 推

玩左一半無玩

Kingdom come 莫名其妙好大食

Sli 4K very high 都鎖唔到60

佢特價我剛入手

但sli 都推唔高

不過我要出門無時間試住

2080 super 表示玩4k 無乜癮
想換隻1440p ultrawide 好似仲爽，反正1440p 同4k 分別可以接受到

一向咁講
4k開中不如玩返2k144全開

呀女hi

你高興就得

我估21:9都爽的

全開唔到不了

所以玩4K ultra

甚或5k ultra

Like this

FBI is watching you

隻GAME裝左2次

次次玩完開頭個收數任就刪左

個戰鬥系統好奇怪,好似跳cha cha

岩岩張卡有個邊位HI到D野 短路左一下有陣燒焦味

嚇死我

不過又開得著又超到頻打機

希望可以生生性性捱到3080TI出黎

我未玩呀

今朝試機咋

反正hitman 2, 呢隻同deliver us the moon 三隻加埋唔駛$300

乜咁唔小心

想問下MSI版好唔好? ASUS又太貴 GIGABYTE D SOFTWARE虧虧地咁

無乜唔得的

有保就好

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$950

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $14,767

3700X + 2080S 咁樣有冇問題

唔買TU好似好d喎

TUF

今代tuf x570唔差

我x299 都用緊TUF

不過itx x570就用緊技嘉

TUF 個朵太臭

Itx唔多選擇

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler 係咪勁過晒D 一體式水冷240呢?
超頻好像是個夢 要用預設頻先唔熱

你用咩cpu?

等10TH INTEL I7 出 到時可能要換 而家都唔夠力240排

I7-4790K 用預設頻4.00GHZ

開蓋啦
4-8代開蓋就無事
到97k用u12s都壓到5ghz

終於等到喇

呢粒應該好好超

反正都用咗咁耐

臨換u 前開蓋超盡佢啦

14nm+++++++++++++++++

做乜唔用zen2?

4790k上4.8-5ghz好難

咁4.7啦

我嗰粒得4.6

好過4.0啦

唔會4.0
all core turbo 都4.2

有無26吋4K HDR既mon又平平地

26吋？

上面話4.0嘛

因為我用緊個26吋mon個邊開始滲光

24/27 都用過

未用過26

睇番係27，自膠

4.2都可以既 4.4可以一野88度 可怕

4790k得返開蓋呢條路

信仰掛 總是覺得intel耐用

用得一代又轉底板

不過有信仰大晒

Amd可以唔駛等 版可以用好多代？ 同埋擔心熱量比intel唔知點？

我4790K換3900x
3900x溫度低D

黎緊5月pc同ps4更新同步
有煌黑龍 把大劍好型

唉

我一把r12都未有

R11就6-7把

1080Ti 無資格玩 Minecraft, 好慘

唔得
開埋dlss都係得4X fps
仲要blur

2080ti都lag

利申4k dlss

咁大鑊

咁我慳返

有無sli?

我唔知有無離題
但係radeon 7係咪大伏黎
換機順便睇下裝唔裝埋hackintosh

要點先玩到minecraft rt?

我依家買的話有無？

AMD 支援PCIE4.0 好似有D著數 10代intel唔support 11代先支援

食電囉

其實我想試呢張架

Pcie 4.0 得amd gpu 同 sad

無raytracking 驚好快淘汰
我見啲新作隻隻都ray tracking

唔知
但blur似乎唔係dlss問題
就咁開RT會blur左少少

PCIE4.0 得SSD有著數
顯示卡2080ti先剛剛好用得盡PCI-E 3.0 X8

有
要安裝XBOX insider hub參加beta計劃
我都係剛剛先買

唔好買錯
要ms store版先得

會唔會3080ti或下一代轉PCIE4.0

mx450已經有3dmark顯示spec用pcie 4.0
而且架構改用turning 30系列轉4.0機會高

睇佢呢段揀最低W既3700X 溫度都幾熱咁1X%使用都熱 用高少少負載都7X度
3800X咪仲熱? 同埋見佢0.1LOW 都係好嚴重 幀數又唔係高 會唔會同4790K無咩分別

粒U內部積熱啊 7nm細die就係咁 而且3700x用單CCD會比雙CCD熱少少

佢散熱做得差
垃圾120排水冷+食2080ti巨大熱力

買咗

都係4x FPS

想問要喺邊set resolution 同dlss?

RT distance: 24 chunks

咪係 我3950x 超上4.0 用dark rock 4 pro 風塔 stress CPU 得59度 max

你5k mon開full screen就=5k
upscaling = dlss

睇來風冷比一體水好咁 大塵嗎? 要唔要1個月清一次?

dark rock 4 pro咁勁?
我3900x PBO+U12A full load都7X度

一體水起碼要用360排啦
否則有可能廢過風冷

有隔塵網 正壓既話 我之前五年機都好少塵

Be quiet 真係唔錯 又平少少 仲好靜

咁係你屋企少塵

一stress完cpu停十秒內變返36度

咁我玩5k DLSS 又唔算太差喎

你試邊個場境？

用個CASE無咁多出風口會好D 我轉左有天靈蓋 24小開都多塵好多

imagination island rtx

下面先係imagination

但我5K DLSS 都有4x fps?

你D圖真係有5120x2880喎

咁係咪好勁？

但食唔食sli?

唔覺sli有加成

上面堆圖係用Titan 推

我再之前用80 ti sli 推都係相約

我轉頭cap sli

Btw

唔開dlss 得返十幾fps

唔食

DLSS2.0提升咁大

係呀

我都估唔到

原來mech warrior 5 有ray tracing 囉喎

我用Titan 開4K dlss 都食晒屎

TITAN 開DLSS PERFORMANCE MODE 都唔掂

同時開RT REFLECTION 同SHADOW 根本頂唔順

唯有閂咗SHADOW 的RT 只開REFLECTION RT (仲要只係HIGH)

呢期一次過玩三隻ray tracing game:

Deliver us the moon
Mechwarrior 5
Minecraft

三隻都好大食，4K 同ray tracing 似乎真係好難並存

可能暗示緊就出3080ti

信我

3080ti 都唔會夠力

尋日試完呢隻反光RT

我諗起一隻無RT 但罐頭反光做得好靚的遊戲

當然呢類罐頭反光一定無real time ray tracing 咁準

但起碼唔會大食到game 都推唔順

叫好不叫座的遊戲

如果有下一集，如果有RAY TRACING...

Pcie 4.0又唔會增加電力供應
真係比ssd用多

Ssd 過Ssd 先用到咁高速啫

日常應用有乜要用到ssd pcie 4.0?

Just cause 4 早排EPIC 免費

我懷疑食到SLI

因為4K 我LOCK 到ULTRA 60
5K TUNE 少少都可以48-5X FPS

好能狗 一時加條毛hairwork 一時玩下煙smoke（batman) 一時玩下影shadow 消晒我地啲錢買卡

HR定係MD?用咗咩mod?

Mankind divided

個mod叫5K ultra with 2080 ti sli

如果3080TI係PCIE4.0 咁3.0底版用唔用到呢? 而家D底版有4.0插槽未?

都用的 只係變左3.0 x 16

X570已經有4.0

但無聽過nvidia 下代gpu唔支援pcie3.0 喎

聽講依家RTX 2080TI 可以用DLSS 2.0 玩到4K + 60以上FPS
不過依家好似得5隻game support DLSS 2.0

邊五隻？

Control
Mechwarrior 5

Half-Life: Alyx
Resident Evil 3
Ghost Recon Breakpoint's Ghost Experience update
Control
MechWarrior 5: Mercenaries.

少年你太天真了

呢段係講個driver 更新咗乜咋

The driver change-log follows.

Game Ready
Half-Life: Alyx
Resident Evil 3
Ghost Recon Breakpoint's Ghost Experience update
Addition of NVIDIA DLSS 2.0 to Control and MechWarrior 5: Mercenaries.

DLSS 2.0:

Currently, DLSS 2.0 is implemented in four fairly recent games: "Control," "Wolfenstein: Youngblood," "MechWarrior 5: Mercenaries," and "Deliver Us The Moon."

Sor我太懶冇詳細睇

Minecraft 入左game都唔識更新1。6 xbox insider已入

咪Xbox insider 揀minecraft

入到遊戲去market download d rtx enabled 的世界嚟試囉

一按免費 就要解鎖購買 其實係咪無得試玩？

係
要買遊戲本體

我硬兜兜三百幾咁俾架

諗住睇下 畫面 唔打算玩

無聊買個 be quiet pro 4 中間把風扇都幾難裝拆 display卡都要拆埋 仲要按左落底版先裝風扇

算 都係換新機先用 太麻煩了

係 我用緊 入左箱裝好難 我係裝好哂先上機箱

睇下都已經係玩

俾錢啦

上YouTube睇

無得自己行都係無咁爽

要睇不如睇rt tech demo

rt tech demo 正
我幾乎全部睇晒

試左隻 BE QUIET PRO4 都是一般還是一體水比較好
超上4.4最高有一下85度,還未到熱天.我又用返默頻溫度差唔多,
但係DISPLAY CARD 熱量高左幾度(重點)

你要cpu 散熱唔影響gpu

最直接方法梗係用aio 將個散熱位置由cpu 帶去機身的冷排啦

想買ram有無邊隻好介紹
用緊i9 9900k + msi 2080ti lightning z
想要c16 3600 32GB 有埋RGB

Intel 用ram 就是但啦

差距好細

Amd 就話影響到cpu 速度啫

Far Cry New Dawn 5k ultra

用2080 ti sli 都lock 唔到60fps

8k 得30fps 真係唔駛玩

張2080S 買左2個月，今朝突然detect唔到張卡，windows 顯示code43 error，同埋間唔中會有d綠色 artefact同埋google 完D解決方法都唔Work

插返張1070用又正常運作，係咪可以拎返張卡去漢科

綠色 artifacts9成hardware 問題

除非過度overclock 或者壞driver (unlikely)

好彩張1070都未賣
但真係好黑仔 咁都買到張有問題既卡

20 系壞咭唔出奇

18年個陣屍橫遍野

google 吓RTX failure

新mon到咗
終於可以入依個post傾計

玩RDR2 lag到仆街

rdr2 4k 點set 可以過100fps

用2080ti

Sli

不要會有嚴重flickering

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

到3080出 2080ti放出要跌很多錢

1080ti咪仲蟹

799入門價好抵屌 1080ti重有新貨賣架咩

玩得ti 都唔志在個幾千

RDR2的hdr靚嗎

Ok靚
起碼做到高反差

用緊2080ti
有無巴打可以分享nvidia control panel setting?
我開畫質最高都會濛濛地咁
睇video直頭會見到好多一粒粒

好似係較mon設定

OP年尾會唔會換3080Ti/3090?
你自己打唔打fps驚？

出咗應該會換

Fps 打架，但 single player 多

原本等30系但張780掛左 入左2080
問題係打親4K都好熱 起馬78度
個人比部機蒸熟
散熱扇瘋狂熱浪冷氣都頂唔順

Update 返，漢科今日打黎話退錢咁搞法都係等年尾出新卡算

Full load 78度唔算熱啦

你有無用afterburner 開高gpu風扇？

不過講到尾都係會熱到你

有錢退咁好？

exact7ly
個箱放台底係腳邊
Mouse係正機箱上面
隻Mouse暖過暖蛋

示意圖

我係用呢個箱
Corsair 一體式水冷
其實係咪真係咁樣裝架？
粒i7都60幾度咁樣炸啲熱風埋去張display度

係 佢話咩無船期 寄返去整要6-8個月 跟住就話可以退錢

你個乜水冷？
我燒fpu 去到>80度 , 水溫都係四十幾度
冷排吹出黎D 風一D 都唔熱

H80i 疊住兩個120扇
問題係已經好多年
遲啲頂唔順換個240既

120 水冷😨
我用280mm 粒cpu 就算點熱，冷排吹出黎既風都唔會好熱

真好

6-8星期*

我不嬲都覺得呢個裝法有問題 風扇向出又好似對住自己 一係換返隻向上裝到既case 琴日咁熱display都77 下晏熱到頭都痕埋

有錢退 捱到3080出 爽

係囉 尋日唔開冷氣打機好似打緊邊爐咁

留名學野

其實想問如果用server computer (1U) 可否run 呢d GPU

想公私兩用

9700K + 2080TI 打機自組水水温都係5X度，CPU 7X度，GPU 60度樓下

用緊Asus ROG Strix 2060s, CPU Ryzen 9, 平時唔打機唔會熱，打機就CPU就55度左右，但GPU就去到70-80度，啲熱氣不停抽出嚟搞到成間房都好熱，要開冷氣先搞得掂

個問題唔係粒U熱唔熱
粒U係唔係都整咁多廢熱出黎
更好散熱只代表粒U涼但個人同室溫都會熱

打比喻 粒U就係涼緊冷氣房
我個人係冷氣房出面食佢廢熱既人
更好既冷氣都只代表涼緊冷氣房既人正
出面條友點都唔會正

當然你話 冷氣房外面再加冷氣咪得囉
我夠知啦

你講得啱呀

我部7820x 加 2080 ti sli 上咗自組水，機件溫度係好涼

但打親機都好似開著咗個暖爐加暖風機咁，特別玩sli game時會更嚴重

唯有部電腦放遠d同開冷氣

死症 cpu係涼呀 2080ti 真係要埋水冷套裝先可以 豆腐屋更加感受到溫度

你可能去硬件list個post到問好d

你呢個問題好大機會關機箱事

個邊大把人會推薦你換case換case fans 去改善問題

Steam 有個ghostrunner demo光追

呢隻ray tracing 好型喎

唔開RT 水的倒映係平白的一張罐頭倒映

開咗RT 水的倒映即時變咗波浪紋有曲折的

相係睇唔到

要大家親身試

水入面的倒映開咗RT後係會郁的，好勁

岩岩仲想講開左咁流既 畫質又普通 地下同鏡都無反射 再試一次先

要先開DX12 先有得開RT

有沒巴打都喺有訂ASUS Strix 2080 TI OC?

等左一個星期都仲未返貨 鋪頭回覆船期最快要延到下星期尾 成部機其他零件都齊哂

而家爭張Display卡先砌到 Sosad

想平平地玩住4k 先等下年3080出先換
30fps以上就接受到出2070s好定2060s就夠皮？

自己睇

一定要信仰卡？

今日nvidia 有冇野睇？

係 我應該沒得救了

其實電壓係唔係睇GAME

有D GAME 電壓比得特別足 有D就低D

無加power都可以上到2100

當年初出4k，肉眼分唔到 fhd 同4k

好事黎 可以省返d錢

有冇oc?用硬喉定軟喉？
本來想上 但見啲人話要維修、留意有冇漏
就覺得煩

其實用i5 6600夾 RTX 2080 super會唔會好on9..
因為自己用緊垃圾GTX 960.. 想upgrade下張display 但又唔想換哂

會

用隻5K mon玩PS4 Pro FFVII

咩spec?

成部機都係屎色

btw係咪得Netflix 睇到4k 動畫

Case: Fractal Design Meshify C

Mobo: Asus Prime z370 -p

CPU: Intel 8600k

GPU: Gigabyte 1080 windforce

PSU: Corsair RM650x

Ram: Corsair 16GB (2x8GB) DDR4 3000Mhz CL15 Vengeance

Cooler NH-D15

Accessories: Cooler Master Vertical GPU holder + Risercard

Netflix 有咩4k動畫?
其他sources用potplayer + madvr 升頻4k

即係要下戴片源再用potplayer播？

就算上網dl最清都係1080p mkv

YouTube 可以直接用potplayer唔駛download

所以要用埋madvr 升頻

絲打有無留意開電視機？

我買咗Sony 49X8000G 係咪可能RIP?

唔太熟電視
點解唔買OLED

無錢

有印

你用個vertical holder黎頂住啲扇吹張卡?
我都想試下咁做

之前試過，其實無乜效果

換做A12X25吹就唔同

做乜成日話佢屎色
明明屎唔是咁既顏色
我覺得係朱古力喎
白朱古力啡朱古力幾好呀

動畫都要4k? 有無分別架 都無細節既圖 開模擬hdr 或者鮮色啲睇就得啦 夠晒sharp

動畫分別好大的 線條sharp好多

睇出面個電視post 呢個好似廢廢地

算啦，買咗喇

尋日已經用緊

反正平日唔多睇電視，係周末睇波啫

嗰邊話49吋或以下嘅電視都係閹割版

Looking Glass Factory just released a 32″ 8K holographic display for 3D content viewing without the need of using any headsets or glasses.

The monitor is not intended for gaming though but rather for medical and marketing use. Some of the specs include 8K resolution at 60Hz, 10-bit color depth support, two DisplayPort inputs, and a USB type B port.

For more information, visit the manufacturer’s website.

膠爸~ 有消息說32吋8K螢幕要來的樣子耶
RTX3080 + DLSS2.0 有望 8K 跑順嗎?

60fps也很勉強吧
當3080ti 強2080ti 30%
向上推算也很難

3080TI DLSS3.0啦 2080TI又變垃圾 可悲

好矛盾
新一代進步大=上一代變垃圾
新一代進步細又話擠牙膏

咁我寧願下代進步大d
用緊1080ti
等3080

唔玩holographic 都好，8k 已經難推到極

呢隻mon 無可能用嚟打機了

出啦

賣腎都買

結果接人二手2080 ti

膠爸直接買3張?

我估買一張算

3080 得8gb ram 2080ti賣出唔會好低價掛

出咗先算啦

我張Titan 24gbram 添

5k 8k 打機用幾多vram? Bf5應該係食最多ram的

8K食15-20GB VRAM

膠爸要出3080 titan先掂

可能忍唔住手買80ti 然後再買titan

5k 唔覺會食咁多

可能只係我無留意

未必

大把game 都好食vram

呢排因爲裝修完屋企買咗新電視，同時又喺倉攞返部PS4出嚟，所以都係主力打FFVII先

不過早幾日喺steam 試咗 Detroit 的demo,非常之正

但估唔到一隻咁舊的遊戲喺epic 仲賣得咁貴

呢隻嘢得唔得？

同34wk95u一樣panel 冇sync
但有review話ps341wu Patchy build quality

冇你5k mon咁清 但視野闊咗

我諗緊5k mon 壞的話不如換21:9 4K

同panel ? 一部5ms 一部8ms 喎

Build quality 有問題？

5ms 應該係overdrive 拉快咗

Build quality問題不大

If you’re looking for downsides, well, they mostly involve build quality and the subjectives of style.

The chassis feels cheap and plasticky, while the white aesthetic, including details like the MSI badge on the rear of the enclosure, is dubious. Overall, the style MSI Prestige PS341WU feels like a confused combination of gaming and professional cues.

It doesn’t detract from the panel quality. But at this price point, you have every right to expect quality and consistency in every department.

我買個隻msi又無sync 初初以為有mag321curv 對比lg真係煩啲 個設定唔係個個識set 有啲人買完即刻放 一買反嚟都想一拳打爆佢 唔識較效果好差 好彩我細心研究可以救得返最好睇 最高反應真係唔用得 要用高

反應時間不能最高會爭少少清晰度 完美主義者 小心這款mon

呢款好一般
有咩吸引到你買

好奇怪

早排買4K 電視我就唔肯買部貴d

但轉頭我又想換mon

平 有晒我要既野 HDR 彎 32"

Detroit 有咩特效呀?

有冇巴打放1080ti

冇廣色域 低亮度 冇FALD
理論上做唔到HDR

打機可以 電影可能爭啲 手機個hdr好強 強到刺眼

好似連hdr都無 但係畫得好細緻好真個樣

如果係睇HDR DEMO片 長期高光show off HDR一定刺眼
正常HDR電影係合理的

膠爸

無研究呀

Demo 玩落覺得好清，又好玩

但psn免費過遊戲唔想二百幾蚊買

茶包無份義海

[img]
上自組水呢張抵諗 不過要3個人夾

等多半年可能有新一代了

半年

是但用張平咭用住先啦

2手1080ti頂到出30系

2080ti抵唔抵買？上網又話有問題之類
本身用緊1080

唔抵
但玩4k冇計
轉用Samsung vram之後似乎冇乜問題

用緊1080ti好想試rt

見二手都$3xxx , 不如買張全新2070s

有道理

有無邊隻係高cp rtx

2070s

等佢出30系列再買定e+已經good to go

買左三千轉貓頭鷹
新賊船H115i
舊貓頭鷹1500對住個2080吹
終於無咁sauna啦
少左積熱唔駛食80度熱風

玩RTX 就唔好慳，最少2080s啦

又唔貴得幾多

係咪好嘈

開箱就嘈
嘈到拍片開左部dyson咁
閂埋唔覺喎

newegg不了

咁仲有乜選擇？

行貨

你有無聽過display port 無signal

原來可以斷mon 電解決？

之前一直以為隻5k mon 壞咗一個 dp

但朝再試又用得返

等我仲走去訂咗個display port switch 同買多條dp

可能dp線pin20問題

略有聽聞

但其實唔係太明

台灣啲2080super開始肚瀉式減價
係咪代表啲咩

1年出一代會唔會太密啦

20系列出咗就快2年啦

係咩咁耐,我覺得自己買左無耐

19年2月買

2018年9月出
super 唔算新一代

我嫌佢出得慢

因為amd冇威脅
老黃出super版調整一下定位已經夠做

等佢減到我果時買1080TI個價先算啦

咁不如買新卡

【正反面雙風扇設計、生產線諜照流出!?】
NVIDIA GeForce RTX 3080 公版實物初曝光!!

N記公版唔係火爐

呢個小upgrade 唔算啦

今年9月出到都兩年了

算出得好慢

去到咩價位？

想砌機 係咪應該等rtx3000
又唔知幾時先出 等得好辛苦

明知就出新就梗係盡量等啦

等唔到就買張平咭用住先

到時再升都無咁肉痛

如果3080 8-10 ti 可能尾季 原來仲有 3070 3090

呢排玩watch dogs 2

兩張2080 ti 推5k 都算夠力

唔係locked 60 都好都總算大部份時間5xfps

而最神秘係開v sync 反而fps 會喪drop 喪窒

watch dogs 2 5K又真係幾正

1張2080ti 4k都未玩得掂
好似要降好多特效

有無巴打玩開降壓
我張2080s好似體質好差

我用Titan run 4K ultra又唔覺好差，但肯定無 60fps

點解要降壓？

itx箱想低溫啲

咁反智

有咩咁反智

上自組水

估唔到封存咗四年的ps4 real arcade pro隼拮電腦係plug and play

用緊 hybrid, 打機唔過60度, 都係用緊itx箱

EVGA?

yes, evga hybrid 2080s xc

120排都咁勁?
朋友張2080ti sea hawk x 7X度
仲差過高階風冷

2080ti熱d啦應該

2080ti係熱D 但只係熱幾度 唔會有咁大差距
有可能係BIOS個TDP限制比較寬鬆

我裝修完終於有電腦枱，但放電腦的位置散熱差咗好多

張Titan 上到87-88度

好似好迫

換箱上水

會唔會迫左少少？

其實腳底已經有位放部ATX

只係我屎忽鬼要多部ITX就唯有放枱面

而我部ITX 本身又大部

阿太肯開恩簡電腦枱俾我，我就唔敢多聲氣了😂

你個朋友水冷同我風冷一樣溫度喎 3000 系列仲多電可能仲熱 20系31室溫打機真係出汗架 要諗啲另類通風阻隔系統唔好直接對住部腦最好

你部itx己經係matx size

又3900x又Titan 好難真係太compact的

肉眼其實係咪真係睇得出1080p 2k 4k 分別？
利申仲用緊1080p

點會睇唔出

Btw 2k 其實即係1080p

1080p 1440p 同4K 三者都好大分別

未試過你唔知，一試咗就返唔到轉頭

落電器鋪睇下部IMAC 5K咪知

網上隨手一個例子：

雖然打機你唔會放到咁大但FHD 就係曚

莫講你FHD 同1440p 係曚

同一隻game 我開完5k 再開4k 我都覺得曚

遲下有時間我用watch dogs 2 cap兩張圖嚟比較

分唔到其實係褔氣嚟等於木耳一樣，年中慳返唔少

有比較就會分到
用幾日4K/5K MON
聽幾日靚音響
然後用返普通野一定接受唔到

FHD:

1440P:

4K

5K

放大其中一張圖

FHD vs 1440p vs 4K vs 5k:

叫開1440p做2k
1440p都好明顯清過1080p

係黃金睇最簡單 同一段片 低解析睇唔到紋理

4k係指:
4K resolution refers to a horizontal display resolution of approximately 4,000 pixels.[1] Digital television and digital cinematography commonly use several different 4K resolutions. In television and consumer media, 3840 × 2160 (4K UHD) is the dominant 4K standard, whereas the movie projection industry uses 4096 × 2160 (DCI 4K)

咁以上面的定義2k 就係指horizontal display resolution of approximately 2000 pixels:

2K resolution is a generic term for display devices or content having horizontal resolution of approximately 2,000 pixels.[1] Digital Cinema Initiatives (DCI) defines 2K resolution standard as 2048×1080.[2][3]

所以家用2k就係1920x1080

你試下攞條唔夠bandwidth 的hdmi去插PS4 開4k+HDR
PS4會同你講畫面會降為2K (1920x1080)

2560的解像又點會叫2k (2000)?

full hd 真係唔當2k

2560 1440叫2k 更唔合適啦

DCI-4K=4096X2160
16:9 4K=3840X2160

DCI-2K=2048X1080
所以16:9 2K=1920X1080

係呀

不過嚴格咁講，16:9 8k 都係同8000有段距離

QHD

DCI 就係講明full hd 唔當2k

同埋想講如果隻遊戲貼圖夠清的話

4K 5k 都真係差幾遠

DCI 同家用又有分別的

FHD真係好尷尬

以前FHD剛流行的時候

HD READY 720p都覺得好清

1080p簡直係神物

果時d 野仲係360p 480p

DVD 比VCD 已經清好多

BR又清DVD 好多，依家FHD 算係乜

有d嘢用過就返唔到轉頭

所以56k 很足夠
利申冇錢玩貴價野

3060直迫2080ti
迫不及待想要玩玩了

你信N記有咁佛心

呢個年代我覺得1440p係最低要求

玩4K 其實已經唔算難

只要唔強求4k 144/5k/8k 就好易搞

如果真係咁, 到時d 20系可以掉落垃圾桶了

出咗先講啦

膠花巴
想問你laptop野

請講

Asus 新果部g14
點評價？
見佢價錢ok啲review話amd比得上intel

AMD laptop cpu 我未用過

我聽評價唔錯

但我唔喜歡用max q gpu

max q直情垃圾

睇leaked spec真係幾好J
但唔知會唔會加價
今年出console年n記可能會嚟料大放送呢

leak spec 當真

你諗多左

60fps都好滿足 沒有永遠的60fps 刺客信條 奧德賽 2080ti都唔得
只有無限買頂卡坑 dlss都唔係隻隻驚有

50fps+收貨

vr係呢幾個月銷量好勁, 4k vr已經係大勢, 2080ti已經變入門display

vr距離咁近 可能8k先有正常4k效果

有冇人用緊2080ti msi gaming x trio?
散熱好唔好？

睇review 散熱係正正常常

好

加把黑貓頭鷹三千轉jer住佢轟轟聲

forza horizon 4 5k max:

呢隻game畫質真係不得了

2080 ti sli 玩5K EXTREME 輕鬆

我一直唔買係因為之前forza 6/7 都炒晒game出windows

膠花係未富二代
咁有錢

我都想

當你好似我咁一個三十幾到尾的會計師，仲咁熱衷打機

你就會覺得三幾年間玩十幾廿萬電腦其實唔係咩錢嚟

人哋玩車買四條鈴都夠買起我部電腦

我兩萬砌部機，加兩部nb
已經覺得自己好癡
你仲要下下攻頂

我一部ATX就7820x + 2080 ti sli 32gb ram 7.5 tb ssd

一部itx 就3900x + Titan RTX 16 gb ram 1.25tb ssd

最喪係部GT75 8950HK 2080 32gb ram 3.5tb ssd

其實好耐無換硬件了

話時話

佢靚得嚟又唔算好大食

我開到大部份option 都頂級，開5k 都有60fps

是的
我單卡都可以4k 全開

因為未有新野出姐

出RTX 3000就可以換啦

應該只換itx 唔換atx了

反正sli games 愈來愈少

諗住一步到位 等埋4900x直接上

STRANGE BRIGADE 5K 可以AVERAGE 149` FPS

咁其實5K 大食好多
之前試過好多GAMES 4K 可以80-90
一上5K 就慘不忍睹

膠爸 玩5k仲有無hdr? 咩mon

無HDR

仲要假8bit colour

iiyama xb2779qqs

5k mon太少選擇

一係得LG tb3限定，一係得大陸土炮5k mon

如果有好推介請話我知

2080ti其實仲可以玩幾多年

等3000系出咗先知喎

啱啊
有個朋友做big 4 senior manager
寧願幫架車換啲濕9件都唔肯換mon 換keyboard

但係佢8成時間都喺屋企做野用啲百幾蚊logitech
幾百蚊mon

電腦攻頂其實好抵
又唔貴又用得多

車我反而無乜要求

買架全新日本車夠我玩十年八載

加咩都晒鳩氣，我都唔愛車

反而電腦咁講，我瘋狂咁玩咗三年都未夠廿萬

呢兩日玩forza 5 同strange brigade 真係靚到噴精

Forza horizon 4先啱

我用X27P睇YouTube 啲Gameplay都覺得好撚靚

等月尾屌個game pass試玩下

玩西咩 好多GAME都係4X FPS 等3000系啦

咁差咩

你開埋AA?

大部分 GAME 4K ULTRA都有5X-6X FPS
有DLSS2.0就更好

啲驚出得好高要求呀 結構越來越復雜

唔玩4k好d掛

唔開RTX 9成都玩到

其實想買5120 x 2160 21:9 的芒

但又怕無 sync

同埋唔知唔支援的game 同片會點

你5k mon 行下5120x2160咪知

16:9 同21:9 點同呀

模擬到的

我張2080用左一年後中左花mon，換左張唔知死咩既返新卡，等3080再換算

3C都無現貨

要六月尾七月頭

香港買嘢就係咁，乜柒都無貨

買呢隻會唔會後悔？

以前見34WK95U 長期有貨
可能呢排疫情影響

天意

8ms 真係好卻步

我見有隻34BK95U

無HDR 但75hz 仲平唔少

有HDR呀
就咁睇好似仲好過34wk95u

一樣無地方買到😂

Response Time set fastest咪得囉

咁可能會有鬼影架喎

其實34wk95u同ps341wu打機都唔掂
respone time/input lag表現都好差

咁即係收得皮

只可以買返4k 144

$8100左右

買啦
買咗先算啦
唔滿意咪放出去

好似有得退

你接？

行貨好似要$13000

Acer x27 仲值唔值得$1300 美金買？

34BK95U HDR600 5K 膠爸先推得郁

用緊2080 想換2K 144係咪asus新果隻暫時最好？

XG279Q

值

網上賣咪得

又黎義海價

咪又係80 ti/Titan

佢要出5120 2160就要用dp

但又得一個dp 插頭，即係我要用dp switch

sli係咪用到兩個dp?

唔係 set 咗sli 都係拮一條

但我兩部電腦唔想下下要換線

你有sli

其實我識幾個連登你都有80 ti sli

不過大家下代都應該玩單咭算

決定唔換芒住

無隻合心水

升吓部ITX好過

有咩好升

16gb ram 升返32gb

加隻2TB SSD

換個ATX 等張Titan 可以行返全速

再加三把120 同兩把140貓扇

上埋水

上水難換件呀

30系一出我唔駛搵人裝嘛

想問有冇店舖肯比你加錢upgrade個display card
例如手上有2080s, 加多兩三千有3080但收咗你個2080s咁？

好難喎

要做埋二手買賣風險咁高

你自己2手放返出去算啦

trade-in價肯定閪到爆

想放張2080ti 應該去邊放好？

Dcfever? Carousel?

呢度都好似有個賣物post架

放黎換咩

rtx 2070 super係咪cp值高
推薦邊間廠？giga?

定2080s

N卡新更新Gpu加速排程 有什麼用？ 要著內置同裝多張amd卡嗎？

2080s出哂名呃錢
不過如果唔差左嗰1k都係2080s好啲

咁2070s good to去馬？

點解我2080ti玩rdr2全最高畫質得30幾fps..
熄左msaa都係先得50-60
正唔正常

1080p

玩bf5都有100fps以上
點解rdr2會咁低

你MSAA 開幾多倍先？

可以好大食的

而且BFV 呢d競技game 點同RDR2比？

Btw 我部ITX 3900X Titan 裝咗入Define 7 Compact 另加五把貓扇，加夠32gb ram 3600C16 ,再打多隻2TB SSD

Msaa x8
問題係熄左都係得50-60fps

Full HD 2080ti 都得50-60 一係你開咗好大食的settings，一係硬件問題

有無full spec 同capture 你in game settings 嚟睇

5700XT咁勁?
用落又唔覺既

你留意佢係用high 咋

5700xt 長超2030mhz
唔裝Radeon software 會勁d

我等陣run rdr2 benchmark
你地幫我睇下數據正唔正常

硬件spec

同in game graphics settings 呀屌

你就咁俾benchmark 我點睇正唔正常啫

Spec:
GPU:Msi Gaming x trio 2080ti 11GB
CPU:I7-10700k
RAM:Corsair vengenace 8gb x 2
PSU: FSP Hydro G Pro 850w
SSD: samsung 970 evo
Samsung 850 evo

老母板：msi tomahawk z490

有得較極致嘅都較曬
淨係熄左msaa同taa
水體物理冇開盡

正常ultra 咁

個MON好SHARP D色 仲有玻璃面咁 咩MON來的?

奕水寒吹了兩年 終於有光追DLSS2.0 不過大陸野你地未必試

iiyama xb2779qqs

我玩2k得唔得？

我用rtx玩8k都係平均4至50炸

逆水寒要去邊度買？

MMORPG嗎？

入嚟鳩吹有乜所謂

圖呢？

我都玩緊雙卡
但行PCI-E 3.0 X8 單卡有少少性能損失
odyssey少2FPS

嘩，你幾時玩咗雙咭？

玩單咭遊戲閂sli 啦

我用7820x 其實都只係得16+8

但相比16+16其實只係損失好少

我係A+N 雙卡
張A卡係RX580 只用黎行FM

轉咗行16+4 夠做

係 入左去試 加左啲反光位咁 普通野 優化差 lag到爆燈

2080s有幾呃錢

咁2080ti都呃錢

買咗三隻好舊的GAME:

另外仲有兩隻新GAME:

買咗隻7吋機箱芒

我覺得可以

玩FF14, 要求應該冇咁高, GTX1080 開4K 掂唔掂?
CPU係Ryzen 2700.

隻Shark咩驚黎？

有咩用

咁上下我部7820x 2080 ti sli 部機唔知點解一開rivatuner 同dx12就會炒

所以想睇cpu usage 個d 要有2nd monitor

Maneater

60fps 可能得？

搵唔到相關資料

pubg 4K 3600+1070ti
祖傳PG27AQ

正喎

how can you do that ?

14 係咪MMO? 有咩服玩? 國服LAG到PK

哇 痴線佬呀

參考下

其實好簡單

我知唔難
痴線在係買個moon仔for咁既用途

二百零蚊啫

咁又可以既

PUBG 唔係要低視線阻礙同埋要高hz 提高反應咩

Pubg呢隻垃圾game 1080p夠了

我唔識玩

一隻敵人都未成功殺過，只係傷過人

呢度有冇巴打用tb3 外置盒, 部PC 應該打柴
諗住駁notebook 用算
係咪都係Razer Core X好?

Egpu真係晒鬼氣

想問下2k144同4k60大家會點揀同邊隻抵玩 筆直4000蚊左右

你電腦本身咩spec先？

970黎 不過而家個mon壞左 諗住反正都係買就買個好啲比埋ps5用 唔玩FPS

PS5應該都係4k / 偽4k

你買1440p就食唔到佢4k signal

ps5理應都係30-60fps所以買個平靚畫面4k得啦

明白 thanks

想買vg289q 想問下黃金邊間信得過

deliver us the moon 整得好靚

DLSS 做得好好
(起碼TITAN 開完EPIC RT 開5K +DLSS 2.0 可以KEEP 到5XFPS)

故事暫時都唔錯，幾十蚊算好抵玩

買完4k mon無得開盡好唔開心 想求下4k list 一萬左右有冇可能

好明你感受

但一萬蚊無可能開盡

事實係買2080 ti/Titan 都唔係隻隻game開得盡

你個budget 最多加三四千出部2080 super 盡開4k

List 我夜少少幫你諗

少少頭大身細幫你盡壓budget 上2080 super：

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$780

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Cougar GX-S Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$568

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,574

感恩 btw想問下點解開唔到game visual做setting

或者$15000 買夠80 ti 更盡興：

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$780

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2080 Ti GAMING OC 11GB GDDR6
價錢：$9,799

1 x Cougar GX-S Series 650W 80 Plus Gold
價錢：$568

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x Be Quiet! Shadow Rock 3 CPU Cooler
價錢：$379

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,674

又或者等今年年底出30系gpu

等唔等到就你自己諗了

咩game?

個mon有得入個game visual做setting 但係我灰左禁唔到入去

咁真係唔知

關唔關部機太廢事

睇mon user manual

佢淨係話可以入去set唔同mode但無話會開唔到

咩mon黎

Vg289q

原來pc界都有人識欣賞4k
利申PPI撚，出到24吋4k 120hz先考慮換Mon
而家用隻cheap雞LG 24吋4k 60Hz暫時都好開心

係咪開左HDR

24吋 4K 120Hz 我覺得可以放棄
冇廠商重視24吋4k
24吋4k都幾年冇新款了

係 唔可以開？

HDR會鎖setting

感謝

想問下而家砌機係amd>intel?

同埋cpu對打機影響大唔大 怕唔怕拖慢左張2080ti

我覺得係

理論上以你配置係玩 4k 60架啫

4K 144你無諗，所以3600夠用

你話你要玩4k 144的話我出過張list 俾你

連mon 你預三萬幾啦

等apple遲下叫LG出多隻
希望到時已經係usb4世界

60夠啦 144會破產 隻mon都買唔起

同埋好似聽過下啲巴打講adata 個牌子會出事

其實我出3600 2080s/2080 ti係幫你壓budget

你唔安心大可上3700x甚或3950x

但所有底板散熱同最重要的預算又唔同講法

講明我砌機好喜歡放重budget 喺gpu,唔係接受到頭大身細

你有錢的話轉乜都得架

用緊32吋4k mon
但而家變咗追VR
等緊雙眼4K OLED RGB VR

首先要gpu夠力先

4K 其實已經唔係太清

依家恆常打機用5k

其實如果唔係gpu 唔夠力的話我已經買咗8k mon

Pixel 就好似毒品，愈食愈上癮，愈玩愈高級

4K HDR1000 都滿足唔到你? 咁過份

雙眼4k vr
電腦都好似只係run一隻普通4k game咁
加上vr game特效冇咁勁

睇睇先 麻煩晒你

我都想等大廠出4k 5k vr，到時我都應該會買

你32吋掛？
雖然4k 24都係200ppi多d，靚，但睇中文字都只係ok
mac嘅ppi先好d

VR唔同層次
同埋lcd始終冇oled咁靚

追求完4K vr，又可以追求vr嘅field of view

27吋 5120x2880

之前試過用4K 手機裝眼罩 玩 全境封鎖 覺得好細 唔係好得
咁又無試過玩賽車 應該好睇D
咁樣 叫4K 雙眼 定2K雙眼?

我成日覺得手機靚過個MON 唔知係咪PPI問題

手機VR唔掂的
手機單4K MON 一分為二 每隻眼減一半PIXEL

識野 手機MON
又OLED又高亮度又高PPI又廣色域
其實靚過好多高階電腦MON

用呢D套軟件玩 唔記得邊套玩到4K

諗過買佢

但好難推

兩三千蚊電話mon已經好過好多幾千蚊電腦mon
不過一嚟就size啦，二嚟電腦嘢需求細左好多，除左gaming嗰堆人，有要求就要俾大錢eizo Sony nec

280PPI 跟到手機

Apple推高macbook ppi之前
咁多年d mon廠究竟做左d乜鳩
而家佢哋就話推gaming嘢，4百5百hz
之前我真係唔知有咩

2016年
當年D第一代vr headset唔太得的 同手機差不多
而家D vr headset勁左好多了

做咩事腦場又無晒AORUS RTX 2070 SUPER

買大鵰搵法奧啦

咁用手機個距離同mon個距離又唔可以直接比

手機過500ppi喎

不過手機近睇 ppi要更高

鍾意直接去實體店買

究竟i9 10900K幾時先有架

要嚟做乜？

10700k 打機好3900x多工又勁過佢

呢粒真係得個熱字

巴打想問下用緊2080, 打開FPS, 買FI27Q-P/XG279Q 呢2隻邊隻好D?

問芒去芒post問好d

我主要J pixels

香港買嘢無現貨是常識吧？

乜柒都要訂

新手想問4k 144咁樣夠唔夠，仲有冇得整平少少

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,650

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x ASUS Dual GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$10,399

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$899

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $20,575

想求埋mon list

上網金再睇下啲test 睇黎要4k60 2080ti真係走唔甩但反而r5 3600同r9 3900x又唔係話爭好遠 可唔可以解釋下 明明個價錢爭咁多

4K 144你玩乜game先？細食game 單咭或者可以，大作的話單咭99%連4k 100都上唔到

正常都要兩張2080 ti 先有機會推到大作4k 144 （如果隻game support sli的話）

同埋如果你追144hz 就不如用返10700k/10900k，fps點都高過amd少少

打機計暫時都唔係太多遊戲食得滿6 cores cpu

舊少少的遊戲好多時四核已經夠推

你買3900x 打機其實用唔著，你當係買未來或者當係多工用途吧

其實2080s 打4k 都夠 （我部laptop 4k mon都係用2080 mobile,遠比desktop 2080s弱）

唔好強逼開爆所有graphics option就可以 （Titan rtx都唔見得開得晒）

得閒出黃金行下先 誓死唔改list

唔該哂都少玩大作 所以我諗玩住單卡都夠
有冇邊隻抵玩4k 144嘅moon推介

啱先手痕用970開4k玩Witcher 衰過睇ppt

Ffxv 1080ti 打怪跌到3字fps 後來換2080ti 話提升30% 打怪最低4字 未有dlss時 買極都唔夠用 新驚會越來越大食

我好耐無留意4k 144 mon

以前比較平係XB273K 同XV273K

不過今年應該出咗新model

你研究下吧

4K gaming 係咁架喇

愈打愈大食，出親gpu都要追

970係咁啦

XG27UQ

Lg 27gn950幾時出
4k 160hz無風扇

Life is strange用970推到4k60 算唔算奇蹟

我用1050ti推

邊張勁啲 我而家部機應該可以煎埋蛋

970勁D

究竟lis要幾廢先可以用呢啲卡推到4k60 但望落其實幾靚

有HDMI2.0/DP1.2就推到4k 60hz
打機另計

I mean life is strange要幾廢先做到呢樣野

1999
隻game 2015年架喎

一直都想玩4k, 但房細放唔到4k mon, 換機個時都係入手2060s同1080p 144hz mon

24吋4k都放唔到?

個時搵唔到，全部27吋up

Witcher skyrim個啲舊game 970都推唔起 唔關年份事

之前諗住仲好價
分別放咗張2080ti同2080 super
等3080ti出

但係而家咩都冇
手頭上仲要得張舊卡
仆街邊撚個話8月會有消息出

舊game 用970推得起機會點都大D

Skyrim仲話有30FPS Witcher得ppt

依家先七月頭

你開咗nvidia hairwork?

請問乜嘢嚟

就算係你都要等成個月

In game settings

極大食

請google

咁應該有開 個陣玩1080全開 今日直接轉做4k無set過其他野

閂返佢，閂埋AA睇下有無好d?

得閒去試下佢 等緊一皮野想去砌過條女算